DAYS GONE真係鬼佬政治正確風氣下既清泉

主角大男人,口頭禪係如非必要唔殺女人
prefer murder多過 mercy，所有同主角敵對既人都俾主角主動出擊殺哂
上面依兩點出個陣已經激到啲評論人負評佢
中後段有個邪教整斷主角兄弟隻手，主角走去殺哂邪教大本營入面所有人，理得你入面有女人細路
由頭殺到落尾最後抱得美人歸兄弟都冇死過開心大團圓結局

邊有美人歸啊？
結局之後老婆唔見左了

我覺得RDR2 又係撚到班左膠頭都暈埋